XXX: 如獨立調查，醫生會不敢醫治病人

醫生如是說。